Admin可唔可以幫我del post?

我upload錯野

車迷=弱智

樓豬靚仔到
身型又 keep 得唔錯

連囝幫下佢手拉

lm

上埋熱門

正

唔好推plz

你唔開post我都唔知有咁既post 多謝樓主

借完一次又借？

發生咩事 幫你手推高啲等管理員睇到

Admin 做野未